咁撚多隻遊戲之中 你玩過最難拎既道具係邊個????

真三四個炎玉定好似唔知咩
要2分鍾殺200人
次次都唔得

街霸，金鎖匙

DS3契約道具

呢個真係難
打左幾晚先拎到30個換佢d濕柴魔法

Batman Arkham knight d 問號
拎到燥

單機好易啫

mmo嗰堆先難

暗月之劍

永遠用廢裝

ff10避雷

Monster hunter 個堆

mhx 見切+10個頭

打左成晚

瑪奇刷火球術書頁第10
學左又吾好用

老山龍紅玉

吾llm